[TG 谷] 香港免佣放盤/搵樓谷，為香港租奴 / 樓奴出一點綿力！

真正免佣放盤/搵樓/出租/業主盤，歡迎想要搵屋 / 放盤既你加入！
香港地租樓已經唔容易，要俾埋地產佣金直頭係百上加斤；

為租客及業主提供免佣資訊的雙嬴平台,

呢度歡迎 業主刊登放盤信息,
業主租客可自行安排睇樓搵樓，歡迎成員提供各區的免佣租屋資訊。

溫馨題示:本谷是為租客及業主提供各區免佣資訊,如果地產發帖是免佣不收取任何費用,本谷非常歡迎,但如果不是免佣地產中介盤勿擾
溫馨題示:為保障雙方,業主放租請提供單位的基本相片,謝謝

唔撚洗講野，入谷